［抽後算帳］係時候起班仆街底

打風果陣咁撚多小學雞大學生玩果個求救system呀嘛 外賣麥當勞呀嘛？
比風吹上山？
當打卡咁玩？戇鳩當有趣呀嘛？
各位巴打見到快啲cap低
逐個起底
影響市容

呢啲呀

真係好撚低能

人地點用facebook關你撚事
你unfriend佢咪得

收皮啦樓主

蝗氣

safty check 佢濫用我唔屌得？
依家係影響到人
比人拎電話日日炸你 咁人地點用電話係咪又關你撚事

關unfriend撚事咩
睇你都毒到連fb都冇

真係好想各位巴打幫手起曬班仆街底